點解啲狗比人問委任證個陣咁中意叫人企埋離？

好奇一問，成日都會見到啲狗，當比人叫出示委任證既時候叫人企埋離。

其實有咩特別既意思?o？

如果真係企埋去會點？佢會直接拘捕你？但咩都無做過喔

利申：真心想知，勿屌

例子：
元朗師奶大戰防暴狗 0：55

一行埋去就可以charge你意圖襲警

佢地有cam
你過去就話你衝前攻擊

然後佢隔離嗰個會捉住你 你反抗就拒捕

襲警
唔拉都磨你一輪

推

首先係意圖襲警 之後話你想搶槍
到捉左你 順便加多條非法集結 拒捕 阻差辦公
係咁比罪名務求整到你驚